巴郡重倉蘋果，巴菲特時代已成過去2

我不嬲唔玩短線，沽空唔岩我。我買佢睇唔起既tesla，算唔算對賭？睇下五年後apple定tesla升得多

巴郡重倉蘋果，巴菲特時代已成過去

當日仲笑你 sorry大佬

IBM呢?

我都要面架

蘋果轉型釋放價值，巴菲特時代仍未過去

五年之約未到

加快50%進程 2年見1000 5年見3000 10年成為第一

Tsla 收購aapl

Binc

出太陽能電話？

留明

電子太陽

咁撚大手

格蛇就真係成為左過去啦